好想知你嘅感覺

仲有唔夠一個月我就要去澳洲啦 分左手呢幾個月我真係冇一刻放低過你
我好掛住你.....究竟你諗緊咩？我走左你會唔會後悔？

唔會 好開心

分左手之後日日都好開心